屌你老母明知啲狗開記者會都係講一樣既嘢，總係有班人係咁推，上撚哂熱門，機場啲post無人理！

721